be water，不被捕，唔夠打就走，抖抖，仲有咩散水名句？

be water 唔係叫散水，係叫靈活，現場決定
不被捕，唔係叫人企企下散水，係叫唔好好似佔中咁送頭
唔夠打就走（咁你以後都唔使出黎）
抖抖（林鄭都想你抖抖）

講好左不指責，又咁撚多冷氣軍師ee餓餓

遍地開花玩游擊hit and run
尤其港島
好多目標佢哋要守警力會分散晒
可以一早放風去以下地點（歡迎增加）：
警總、政總、金紫荊、律政中心、外交部特派專員公署、中聯辦、政府總部、中區警署、西區警署、禮賓府、前行政長官辦公室、律政司司長官邸
隨口數都十幾個check point
金鐘站集合 到時前線先再決定去邊度
夠人甚至可以分途出擊
佢哋唔知守邊 度度都唔夠兵力
突襲完成即走去下個check point
唔好留低俾人拉

一個二個係屋企憑乜指揮現場叫人散水？

Be water係一衝就散
想不被捕咪就係要散
你唔散水咪被捕囉

hit hit hit你hit左未呀
知唔知走黎走去要幾多力氣呀
好似你涼住冷氣咩
有料你出左去啦

從來冇人指責
係唔想有人為咗企多一兩個鐘
結果俾人拉

咁安全散乜撚呀
咁中意散唔好出啦

拉乜撚
現場唔安全義士一早閃啦
使你地指指點點咩

一捉到告暴動呀柒頭，坐六七碌嫁

個四十四個咩黎嫁，屌你啦英雄主義

你咁錫身唔好出咪最安全囉
好似講到得你一個知要坐六七碌咁

冇火車，馬路封咗好多，仲點安全
安你老母咩

開始俾人圍就應該散啦
出去係為抗爭而唔係俾人拉

咩咩黎
義士囉
果四十四個係要你幫呀
唔係要你屌呀
明唔撚明呀
見人被夠捉我夠知走左冇事啦
使撚你講咩
人地緊有原因啦係咪呀
仲講風涼話，垃圾

金鐘站集合，之後一次過俾人拉哂

現場邊撚度靈活

係靈活就唔會守住條乜柒都無既德輔道成粒鐘，比人怖防

樓主呢d偉論害死唔少人

凌晨12點半點撚樣靈活？

次次睇啱就唔會俾人拉近200個啦
就係成日冇必要地磨爛蓆先出聲講

次撚次都圍你架啦，咁你不如一出黎就返屋企啦係咪？
好撚特別？你咪話消息比人知等人自己決定囉

講句公道說話：
政府就係要你地驚 淆底先拉咁撚多人
告撚曬暴動 同律政司果邊夾好曬
我明白果種恐怖係好驚
所以今日先咁多人叫散水

但係一有狗就散又真係起唔到咩作用
亦正正變左政府想見到嘅野
我建議就係街坊嘅不妨留多陣
住得遠嘅就走先

你個憂慮都有道理 要諗吓行動當日第一步點樣聚人 可能又係靠和理非集會

出左防暴

出左速龍

係咪想送頭

你衝入去開無雙咩

無言

所以咪要俾人圍前俾人走囉on9

所以咪成日有人俾人拉
預鬆啲時間早啲走唔撚得？

唔好極端化就當駁咗
我係叫人早啲走
冇叫人放棄抗爭

支持樓主
我唔想相信有班咁嘅痴線冷氣軍事
希望真係五毛嚟
見到咁多屌前線嘅post真係好撚嬲